{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 코지하우스앤투어펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用の際には宿泊施設の規定に従わなければなりません。 入室と退室時間を厳守してください。 客室および周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 入室の際、ペンション内に駐車可能なスペースがあり、4台まで駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、予約及びご利用の際には宿泊施設の規定に従わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の損害賠償の責任はありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉などを焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "入室の際、ペンション内に駐車可能なスペースがあり、4台まで駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 547
    }
}